<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="trankation.xsl"?>
<section>
	<p>
		Государственный музей изобразительных искусств имени А.С. Пушкина хранит собрания зарубежного изобразительного искусства с древнейших произведений до современных работ. В музее находится более 600 000 шедевров живописи, графики, скульптуры, археологические памятники и памятники нумизматики, предметы прикладного искусства.     Кроме постоянной экспозиции и личных коллекций, в состав музея входит Центр эстетического воспитания "Мусейон", Учебный художественный музей им. И.В. Цветаева, Мемориальная квартира Святослава Рихтера.   Музей предоставляет выбор детских образовательных программ. Для самых маленьких посетителей (5 - 7 лет) работают семейные группы, направленные на развитие фантазии детей, их постепенное приобщение к миру искусства вместе с родителями. В изостудии ребенок сможет сделать свои первые шаги в рисовании. Кружки Клуба любителей искусства посвящены событиям мировой истории и ориентированы на детей средней и старшей школы:     В Клубе юных искусствоведов старшие школьники и студенты изучают историю мировой живописи, вместе с преподавателем посещают музейные выставки, ездят на экскурсии в другие города России и Европы.   Телефон для справок: +7 (495) 609-95-20; +7 (495) 697-95-78
	</p>
	<p>
		Государственный музей изобразительных искусств имени А.С. Пушкина хранит собрания зарубежного изобразительного искусства с древнейших произведений до современных работ.
	</p>
	<p>
		Государственный-музей-изобразительных-искусств-имени-А.С.-Пушкина-хранит-собрания-зарубежного-изобразительного-искусства!-с-древнейших-произведений-до современных работ. В музее находится более 600 000 шедевров живописи, графики, скульптуры, археологические памятники и памятники нумизматики, предметы прикладного искусства.     Кроме постоянной экспозиции и личных коллекций, в состав музея входит Центр эстетического воспитания "Мусейон", Учебный художественный музей им. И.В. Цветаева, Мемориальная квартира Святослава Рихтера.   Музей предоставляет выбор детских образовательных программ. Для самых маленьких посетителей (5 - 7 лет) работают семейные группы, направленные на развитие фантазии детей, их постепенное приобщение к миру искусства вместе с родителями. В изостудии ребенок сможет сделать свои первые шаги в рисовании. Кружки Клуба любителей искусства посвящены событиям мировой истории и ориентированы на детей средней и старшей школы:     В Клубе юных искусствоведов старшие школьники и студенты изучают историю мировой живописи, вместе с преподавателем посещают музейные выставки, ездят на экскурсии в другие города России и Европы.   Телефон для справок: +7 (495) 609-95-20; +7 (495) 697-95-78
	</p>
	<p>Экспозиция Военно-исторического музея Тихоокеанского флота во Владивостоке размещена на двух этажах в 11 залах и посвящена истории войн XX-го века на Дальнем Востоке. Телефон для справок: +7 (423) 221-64-92</p>
	<p>13, 20 и 27 декабря 2014 в 15:00 в Мемориальном доме-музее В. К. Арсеньева пройдет игровая программа "Амба" для детей от 7 до 12 лет. Участники будут делать маску тигра. Продолжительность - 1 час.   Обязательна предварительная запись! Телефон для справок: +7 (423) 251-58-53</p>
	<p>27 декабря 2014 в 15:00, а также 2, 5 и 9 января 2015 в 15:00 в развлекательном центре "Остров сокровищ" будет проходить праздничная программа "Баба Яга. Новогодняя перезагрузка" для детей от 5 лет. Участников ждет сказочное представление с участием Деда Мороза, а также посещение мягкой игровой зоны.   Детский билет - 350 руб. (+ сопровождающий старше 13 лет).   Записаться и уточнить подробности можно по тел. +7 (423) 260-05-50. Телефон для справок: +7 (423) 260-05-50</p>
	<p>В центре семейного отдыха "Игропарк" есть: - детские игровые автоматы, детский боулинг, 5D-кинотеатр, лабиринт, призотека; - мягкий игровой комплекс "Счастливый городок" для детей от 1 года до 9 лет, состоящий из трех игровых залов; - детское кафе "Алиса"; - 3 тематические комнаты для проведения банкетов "Радужный сад", "Вокруг света" и "Джуманджи".   "Игропарк" также предлагает комплекс услуг по проведению детских дней рождения и других праздников. Телефон для справок: +7 (423) 230-27-20, +7 (423) 249-79-16</p>
</section>